今日大宋滅亡740周年，今晚瞓得著嘅連登仔都係漢奸

Gun